都唔知笑定同情班富士用家好

買部機後要左set右set 網上爬文做工程師先用到

唔係最易用嗎

係真，前年買h1真係set咗成個鐘左問右問先搞掂

好過Sony啊要背書先至識

罪大個menu係反人類設計

罪大算9數啦，呢2年最好一定係Z6 Z7，但啲人唔識貨，而我又冇鉱買。

單反5D出果時我一買就識用，連說門書都冇睇過。

2021年喇個反人類menu同touch mon操作肯換未

最多係前後轉盤有啲反人類，同埋粒lin頭joystick垃圾姐，menu算易set了，又有機頂雙dial

話明係外星科技部機根本就比外星人用係你班人買來玩姐

好啦而家又比部機玩鳩死咗

新機用人地舊機差唔多嘅spec 對焦又冇人地好
但係偏偏用料最好 又最user friendly 又要用xqd貴又慢嘅卡 明明 z6/z6ii呢啲lv用uhsii SD都夠做

用mac話windows難用
用Windows話mac難用